個封醫生家書條友讀書讀到傻撚左?寧願俾人當condom送死都唔反抗?

讀書讀到甘心俾1個政權利用，就算死都無所謂無悔。

個d咩責任全部都係籍口，事實就係你願意為政權而死。

點解佢思路咁奇怪考試都拎到咁多枝A,開始懷疑香港教育制度了。

由封家書浸啦，智障都做到醫生，連問題根本都睇唔清落藥，點醫人?

有冇link

樓主ive仔評論醫生智力

無名急症室醫生的最後家書

咁我既評論邊度有錯，請指教

以你智力有咁既評論無錯

係你既智力出錯

由華人賣港開始仲信格言咪同軍隊洗腦一樣

只係一個齒輪無人會可憐你

佢地係唔係入medic一刻已經俾人洗腦

國家機器

洗腦仲支持都係同紅衛兵一樣之後又互相批鬥分裂

林鄭夠做凸手啦, 咪又係全香港屌緊佢
咩邏輯?

香港專業人士通病

你屌佢 = 你智力高過佢？

弱智？

讀書勁者

係香港人太盲目信學歷

大把藍屍有學歷啦

唔計黃藍 讀書勁但on9既人大把

蕭生上次果個都哈佛啦

蕭生自己都係學士者

其實讀書勁邏輯思考應該好好，點解會諗野諗成咁

讀書勁係吸收力勁者

冇左老師教咪冇野吸收

尊重前線醫生決定
人哋都係盡本份
Touch wood你炒車頻死要靠佢地

其實係....
年年都做PASTPAPER 洗腦...

咁你會唔會尊重藍絲醫生? 如果會其實都ok

咁唔使故意開POST扮可憐
我唔會當佢地係戰友

大佬急症室醫生都屌，咁如果真係有人炒車/心臟病發或者其他原因就死，甚至有個武漢肺炎嚟睇，真係唔理佢？如果嗰個係手足甚至義士，咁點？

呢個係緊急服務罷工必然結果，如果你覺得有問題應該成個罷工行動反對，邊可以反d唔反d

個post好多正評，十分危險

有勇氣自殺.無勇氣_ _